不得不承認香港已經輸咗俾澳門台灣同泰國了......

頭兩個一早贏咗

泰國三千幾,近一百無本地個案

香港七月已經過四千

泰王國同珠海市澳門區個數字係真嘅先算

泰國都有大型示威，點解確診數字低過香港？

好明顯係低質藍絲造成架啦

香港人繼續唔信覺得全世界都係造假
我住緊係泰國呢邊已經唔洗帶口罩乜制 係入MALL 711室內先要帶